最近牛緊一條女，是咪準備得米？

我地成日傾電話（訓教都唔cut線🙈 因爲彼此都想聽到大家的呼吸聲）
我地仲會Facetime （沖涼時都會 *不含色情野）
Whatsapp當然唔少得 （我地係秒回大家 佢住村屋訊號較差 專登買左個插sim卡既wifi同我傾）
最後講到出街 我地宜加一星期見一次（係自修室見 大家都準備緊dse)
綜合以上情況 借問聲我是咪準備得米 下一步應該點做？

dse

有時同佢溫bio 討論到人體構造 好尷尬🙈🙈🙈

乜撚野叫牛緊一條女

門狗的性幻想

熊佢先

12dse-19dse
Re左8年
想入大學
博盡無悔

我唔是狗
我是人
你隻狗是人
你是狗

熊下佢先

系

牛多佢一陣，留意佢眼神。
感覺佢體溫，條女食鳩緊。

點樣沖涼facetime但唔色情

0/10